[I/A] Fate/Grand Order [124] 哦呢架 先些咕咪 打！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

英靈靚相介紹：[b][red]英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相介紹:

黑名單正常運作，正評

神父搞到我要執post ⋯⋯

正皮俾教主

愛歌幾時黎fgo搵舊劍

咕咪der

加埋綾香ok ?

黑名單

升埋nobu個5lv未

好撚柒

今日生放送？

係

Yes

我換隻紅a上去架
升緊二姐

呆毛仲要被打幾多次面

搞掂，身家清0

大家都係貧乳
點解

等睇出全武裝
呆毛:沒有人可以超越我的劍圍

以為一早30左

多5星好chur 長期無龍牙

打得呢句野都知邊位院友開post

士郎:saber瞓到成個枕頭都係口水，是很香甜的夢吧

主線出場咪係回憶（夢）

劍圍張

講咩野呀你

7到無眼睇

合肥殺人狂

唉
有時覺得
起個PO入面正經討論緊既時候 突然有個人講d 5p字個時
然後有人會quote佢句「吾/系」然後屌鳩佢
屌係的確係抵屌...一兩個屌都冇問題
但成村人一齊quote 一齊屌就變相騎劫左個post
呢樣都唔緊要...最攞命係頭幾個屌完佢之後
碌左幾頁又有人重新quote過黎屌
見到真係好撚煩...屌係抵屌 但你影響到我睇post啊

唔好同我講怪就怪班5p人..
我比盡你四五個人quote好未？
屌你碌多幾頁又係quote緊同一句野
係咪會型d？

黑A世界第一

力架...興奮嗎？

力架好似潛左水

原來黑鬼投影魔術得C
頹撚過小黑

問佢老友 Nobu

好似趕project

咁應該又冇人會追晒po睇有冇人屌左先再屌既

唔係完左sem喇咩

你招寶具E-咋

真愛

你食識食.jpg

偽教徒 偽教主
仲可以有咩係假
無得頂呀真係

早一兩日見佢問有咩新聞重要，但係電視果啲冇提到之類嘅野

反正冇其他鯖有同一招

收爹啦垃圾

教主被擊中痛處

侄女

對唔住囉
歐左少少曬親佢

又幾抽中呀

有d project係考完final先交
所以仲趕緊係唔出奇

又想我中咩

我見d人係到趕緊honours project

其實770石寶3 有好歐咩

各位手足比下臉...下個PO我有野要爆...太招職了..

你抽下咪知

Ching你係咪1 pack中開5隻

點解要等下個post

覆隻海豹做乜

其實打錯未巴問題係人都有...真係有咁多5P..?
重有個最大問題唔係幾時屌佢...而係因為D人屌佢而離哂題,本來個TOPIC唔見左...

Hon pro 好正常,我身邊都有朋友仲趕緊
不過好彩我讀會計既唔駛做hon pro
煩撚到死

叫人抽野最開心 反正我唔在意人地中咩

我要拎下正評數...請期待!!

有時啲人一個十連中兩隻嗰啲先叫歐啦
利申 未試過

依家吾系甘牙都可以屌番人轉頭 所以話連登d人真係

岩牙

究竟發生乜野事

邊忽有海豹意味 我想知

咁我覺得要分清楚...真唔識打字係要提點下..一個就夠...
假膠係唔應該針對佢用既字去攻擊先係

根本好撚多mk
利申A0真毒

唔係你講句野有海豹意味 係你本身就係海豹
好似係

對事不對人

對人不對事

正評

捉錯字呢樣野我覺得唔係錯
但有啲野適量就夠
根本依家啲會員就過曬火

成班小學雞圍爐咁
然後講少少野唔啱聽
就屌人5p仔
還我連登

屌你老母你係咪冇上過高登 以前見到接龍接撚到個post收皮tim啦

岩呀 連登就應該係打吾系甘牙搵sp自爆自貼都唔應該屌

高登死因係劣幣 另起新爐咪一鳩樣
個朵都臭左好多年啦 正常既都走哂

無講過自己有無中都比人話
我服

禁爛左幾個f5

以前以前...下下以前
自己冇D判斷力判斷呢個行為有冇意思?

重有而家假膠多左咁多,你都照接龍...未影響正常討論LOR...

你而家咪騎劫緊個post囉
想討論自己出去開個post好不

無話唔屌...係探討緊呢個現象影響正常討論..理性討論

悶

有事有啲野做過俾人記一世
尤其呢個po既人特別小氣，好似係

呢到連賭波貼士都可以有...

哦 即係打完5p字話自己假膠就得 柒左就扮假膠

課金

覺得呢到既手足有理性想探討下借...

你話比人知打錯字個原因係想屌9人定想人改過?...

真係開始頂唔順連登堆新會員 咁撚on9既野都講得出

呢個post好似乜都講下
早排都成班孤兒仔

都唔知佢地點有ac

應該係純屌，一直都係純屌，你改唔改冇人想知，應該係咁

買app掛

有足球
有新番
有風化新聞

個d無咩所謂
又討論5P字真係煩到一個點
出面已經開過好多post傾呢樣野

根本核心問題係文化觀上有唔同
好難去夾硬改變另一邊人既思想

總之打5p字表情撚就係假膠 你屌佢就係阻住正常討論

寶5龍娘順便寶5嫁王

不嬲都係齋屌 你屌撚到佢開個post冇人同你講果樣野你估佢下次仲會唔會吾系甘牙?

一句到尾
全香港網壇死剩連登高登有野睇
搞到宜家乜人都湧晒入黎

依樣野淨係得管理層級先解決到
但連尼住根本唔係高登仔
你叫佢係連登捍衛高登價值 係嘥氣

追一個post 等於追幾個post, 幾好啊

最尾果兩日試埋佢

講到同高登理念唔同咁高尚 現實係ios用唔到高登個app
然後焗住用lihkg 最後儲左一班人 果班人又叫埋d fd一齊過檔咋

高登理念死左啦
高登自己都守唔住嘅野 換過場邊會冇啦啦解決到
淨係得iOS嗰陣 連登好高質架

根本就係

如果唔係以前有買APP
連登都無我份
外國幾個大學EMAIL都唔接受, 吹漲

I am the bone of my sword.

我唔知你地點睇呀
呢到連登唔係高登
執正字係高登仔既事(好似係)
只要佢地打d字仲係睇得明我就算

淨係得iOS 果陣 點解嘅

你係都要分門別類 咁好難討論
但我係認同你後邊個段既

冇人咪高質呈

有無巴打可以幫幫手解答下，點解佢唔比我課金，係咁payment declined, 搵完google 又話要驗證，驗證完又唔比用google payment.
關唔關係qoo dl 事？

今次係我主場了

班新會員又係度扮老屎忽真係笑撚死我 好呀 唔好捉5p字囉 反正我都係係app台

種火人

有冇人可以同我講下點解七章rin隻公牛冇左
上網睇關f/ap事
但係搵唔到完整版
有冇人有link借黎睇睇

黑人不了

你個box好似冇種火

(執行正義)有一種情況.比起5p唔識打字更可惡

有扮咩

上面個on9

唔關f/ap事 係關fsf事
自己去ptt睇fsf4卷劇透就明
「有人」借走左隻牛

比D面唔好喎

比第二個世界ge凜借走左

真係唔知講乜好 你鍾意玩膠自己出公海玩飽佢 唔好係度講埋d on9野
app台根本全部人都係以前高登班人黎

咪係 講到唔係高登咁
唔係高登個班係咪以前開唔到ac個堆小學生？

跟住咪俾人屌小圈子
雖然全世界都係 除左匿名板

我真係無心玩呀...

正正常常閒事莫理咪算
上網吹水求消遣 何必咁上心

連回覆都覺得煩

第六章打到人都癲

自己troll9自己

上邊笑乜撚野，今日同你做忌

唔關qoo事

qoo關dl隻game事
課金要搵番google

咁先好玩
前5章9打都過
可能以前玩開堆劇情rpg

又叫劍帝 好中二

TM出夠男角未

做乜鳩

姐係就算隻game 係qoo dl 都課到？

腐女市場咁大，有錢都唔搵咩

早幾日先幫個fd搞左6pack返黎

要用日本playstore acc

新po留名

姐係要用vpn 去日本playstore dl 左隻game 先可以課到？

有無人跟船

兩點維護？

唔關vpn事

火鳥巴隻狐amiami再開訂la

push

咩書黎
望到左上角有興趣

但唔用vpn 點有日本playstore account..

仲以為有情報推得咁快

日元插水咁跌

吓
不嬲app game po 都係圍住班人傾而唔係圍住隻game傾架啦

上面仲有人話人離題

我都唔清楚，等緊舊果本寄過黎

留定我個名

好事黎，最好落返6364

官方書唔會冇貨掛
反正唔拆 諗住8月去cm先順手拉埋

我個fd見到立即買左廿萬等佢升

升乜撚，唔好再升

最好跌穿六

你上網睇下點搞，成幾年前嘅事我就唔記得啦

正係講隻game邊有咁多話題推post

劇本集黎

等我舊書到左再問下大家先

有冇圖

580526149
新手求大腿

屈夠未

未

好串牙下

牙

呀

啊

阿

丫

發覺教主每個留言都會有負評 今次又得罪左邊個？

同佢早幾日開台有關

騎夠劫未...

有性趣

仲唔出維護公告 乜料

點知

之前3金閃事件得罪太多非洲人

希望今日直播會整到被HACK，有B.B. CHANNEL嘅演出

負評嘅都係龍娘嘅復仇者

背叛竜娘背叛教徒

射錯都有得追擊

情報呢?

果然開台抽就係原罪

訓多5個鐘就有

啲IT狗巧廢牙

聖杯又唔喂俾S竜娘同c龍娘

好似俾左黑狗同JACK子

分曬啦...

係喂左俾吾王同jack子

冇抽過黑狗
Jack 果陣唔知有c龍同b龍

玩咁大

講左10次都黎

你好快又要再講

BB channel係CCC果陣特色黎
好想瘋狂同BB講淫野

jack子15年12月出
C龍娘15年10月就出左

BBchannel

復刻先拎到

皮已正, 樓主高質

反正下屋係度，唔錄定都可以即場黎

射射你

貼翻先

想換撚走部6仔
有咩手機推介

前輩
先輩
仙輩

利申 當年玩ccc玩到傻撚左

Punishment

7仔

個耳機位

Se仔

用ISO 邊有得簡呢

連靈基都唔夠錢

咸川快d開qp本減半

利申 上次刷個8e就黎用晒

之前減半打左八億而家仲有兩億

話連登係新希望既人/清泉果班mk仔真係得啖聲
其實高登果邊如果唔是牙祖亂鳩貢ban人, 又冇ios app用都唔會過黎啦
根本高登係早幾年已經比mk仔污染左
班mk仔由高登轉過黎, 有d有埋ac, 就係咁簡單

由其感情台班友係唔係都叫春
仲有時事台都係低質過之前
其實大家都係貪呢度人流多同冇早洩先黎連登姐

得番幾十萬

一直負緊唔知幾多億

缺錢都仲好
我缺錢又缺料
但仲有一堆野等緊我升等級同技能

f5

等7點半啦，F5

點解冇維護

俾佢地燈走左

卡蓮笑我

唔需要維護

依加都唔維 生放完之前有無得玩

冇

等星期五啦

IT狗又要OT

賭5蚊出5星無銘

買定花生先

應該唔會如果星期5先有唔會叫開催記念應該係開催直前

Illya

我未輸過
輸左捐五蚊落牡丹樓縮縮慈線之家

我地個server已經可以唔關server就更新到

其實咁先正常 好似係

一負皮

一定係神父

我撐手足嫁

B.B. Channel突襲，宣佈活動開始

留名

見你留咁多次 比D鼓勵你

我估都要今晚先開 不過咸川好鍾意懶有驚喜咁

推咁快以為有料到

講緊CCC event果陣同你講開8點開活動

今晚咪有囉咁心急做乜

放工未，7點半，生放送開始未

講起舊高登
由肥v比綠潛撚走左牙joe入主就變晒
以前d小圈子交友post深夜先夠膽上水
Gay佬冇人權，見到就開火（kuma Wong，和坤
星期日仲有人搞小丑神崇拜（試下將小丑丑神講做膠神比人屌撚死都似

手機普及問題
宜家小學雞個個用電話上網
平均年齡層至少低左十歲

粉紅色沖田總司(日文漢字)係唔係巴打

原來回覆可以單獨評分 自己負評自己添

mk+波台假膠
贏晒d毒撚
任講5p字同蝗語都得

依家gay佬先係王道

真他媽牛逼

呢個post勁多gay佬

樓上係基佬
樓下係基佬

D figure出得密到 又聖誕黑傻 又玉藻貓 打劫呀!!搶錢呀!!

以前一講gay就po姑媽圖 真係見到即開火

其實Gay又有咩好怕喎

我應該訂把劍頂穿櫃果隻

點解要互相傷害呢

鐵漢柔情

近排多左好多下

明明工錢得廿文，洗死人咩

我比連登個邀請碼式你都唔認得我

咁肥Ⅴ黎做個陣咪又係拆走曬啲組
same same la

數一數都冇一隻手

舊時買APP既係咪只有一個邀請碼比自己用
無多一個比朋友架

留意到 呢度d痴線佬 有錢課金 冇錢買figure

頂穿櫃果隻未開訂?其實黎緊仲有幾多隻會出..?黑貞 私服老太婆 仲有無

係無地擺

我有錢買figure冇錢課金

忘恩負義

乜撚野老太婆

買膠優先

AN機有冇可能用到ITUNES黎串流聽歌

已經買到無位放

甩左個頭

D 人唔識食

想買樓上隻黑提，但係怕比屋企人恥笑

上次講錯野比佢吊起用魔境智慧畫左幅咁既野
又老又小氣djawiodnwjfhnafuiwiirygq2yrguiqwurwqr

年上控

FGO既買隻aniplex既盾妹算
屋企冇位擺

邊個夠膽笑

驚乜野跨出左呢步就唔怕嫁啦

瞓前一貼

希望一瞓醒就有活動打

你倒吊返多日先

我只係客觀地陳述事實

吊左幾日都死唔去, 睇黎你D腹肌都好犀利, 可以屈後起個人唔比個腦充血

唔會今晚11點開掛

買啦，話撚知屋企人點睇咩
我由第一次好淆咁買雷姆，去到而家雷姆一出周邊就唔理三七二十一仆去買

我到而家都踏出左第一部
買完放落床下底最入

光明正大咁放電腦枱啦

唔會好似班痴線佬咁
買舊膠返去奶同打丁囉

嘩...

重衰
對部電話打丁

你會奶同丁D膠架我唔會架喎

其實會唔會下星期先開
今日出cm,等個pickup到30號完左先開event

課飛高咪又係買膠 仲要得兩隻色

唔丁d膠買黎做乜

其實5月3開就真，pick up係5月3先完
30果個係master禮裝

Golden week event過5月1開

保持希望

無絕望那有希望

幼妻

4月下旬開喎

應該會係廳日開

一陣生放就公報資料

四月下旬至五月上旬

生放得番課長代表 同 梶田係固定隊員,
小倉唯好似係幾玩得GE, 但係下屋就唔太清楚了

話說課長代表之前土方竟然只係抽到寶3就已經話好滿足

因為佢收到CCC風

鹽川個上下旬唔同常人

Golden week event 5月1號都未開到就唔叫Golden week啦，不如叫佛誕event

最好今日開啦當然

今晚生放比資料, 之後HKT23:00就上DATA開始EVENT

仲有兩個鐘

請問有冇YouTube live link ?

係唔係巴打黎

現春黎

なつめえり

呢個俾教主
我唔同佢爭

你岩 del左佢先

見到李依的影子

話唔定係ラフムりえり

啱啱del左2個人，590,676,366
add左留game名，唔留名唔accept
養生隊

CCC event隊

你手機上圖之後轉url好鬼煩

三日月added

我突然諗起李書文ASSASSIN仲未出, 今次會唔會出隻5星ASSASSIN 李老師呢

求男人5星pls
可以唔洗抽

12粒石 GET!

小恩都算係男

2分鐘22k

唔係冇性別咩

上次情人節炎上、有男有女

有啲心郁
不過有jack

Twitter 已re 30000

NICO已經播緊寶具, 但係YOUTUBE就無野睇

真係出應該又係藍卡單體寶

5分鐘35k

有呀

如果佢再派多啲石
廿萬都無難度

睇NICO快D

youtube係清同順啲

睇下白懲有佢份就知可以算男
同阿褔，雙面騎一樣

但係無彈幕

睇兩次

2邊一齊睇

右邊留言好多韓文

已經4萬8

見到寶五龍娘

其實六半定七半開始
咁快播寶具

乜鯖都寶5

七半
播一粒鐘

煮埋飯食住睇都仲得

播成粒鐘

太多鯖

種田幾時先復出

nico竟然冇咩人洗彈幕

貓貓

ele added

貓貓：汪？

講定先
愛咸力再度成立

一拳一件

愛咸力 啪啪啪

我驚生放一開就alter化哂

打鋪機岩岩好

撐咸大聯盟

愛咸力已經唔存在

蘑菇幾時先施壓比咸片出月g

仲未開始

BIOSX巴

改左我真係唔知
重諗佢DEL左我

幾時開始，有冇link

youtube打fgo生放送都有

就算唔認名
大腿睇啲鯖嘅黃字都認到啦

其實啲寶具真係做得好靚

小薯招fd子
858,548,902

叻架

有幾個黃字 佢 YUI醬 重有兩個打日文名

新宿狗

舊嘅就

btw 我個連登CODE都係BX巴比

冇土方

舊劍

要開始了

嫁王個模組都無改到

開波

啪啪啪

信長

未返到屋企

信長又COSPLAY

男nobu真係...

好撚型

BB

聽佢一 哈哈 就笑咗出聲

中二王？lol

abc

abc好正

nico彈咗
係時候轉戰youtube

等睇巴打生放送翻譯

屌youtube d人係咁刻印蟲

信長其實真係幾可愛

點解abc冇乜表情

食飯 等你地講情報

未返到

me再補多拳

信長都幫手兜羅亞

仲未返到屋企

又介紹

8萬7

送多12石就屌小你一日

好似有額外禮物

成村人怕左佢

痴線佬

abc明顯唔知咩表情對住月廚好

又要用寶具

留位比營運D人坐入去, 應該係

如果係咁應該預先有個牌架

佢地入座先放個牌出黎GE

段距離

安生走唔甩架喇, 應該有多個

小倉係著JK服配CCC

abc唔敢放對手上枱？

abc:你地up緊乜

JK時代 配LIP呀

CM

op嚟

比佢FAKE左

舊野黎

CCC個PV黎

唔係出成隊呀嘛...

黑人問號

咁多人無睇過CCC OP

分島花音

佢話多SOR果下我已經打緊字

今日係白色

胖次

超短裙

真係有

仲未返到

RIP

真係過到APPLE

抽大波波

真係過到審查咩

希望今晚有得抽

好似仲係介紹緊CCC,自膠定先

大奶奶

ABC佢見到個人設都比佢嚇親

有啲難

啱啱先開youtube直播，啱啱有冇講啲新情報？

你同我講LIP係5星我即刻屌咸川老母

好大

身為一個gay佬
我覺得對波大得有d過份

ＡＢＣ好怕醜

抽大波波了。

我覺得係大波廢角

但都有把人抽～

lilith lip都5星

りんごさん

未有

使唔使咁多個version

不論男女，廢都會有人抽
好難理解咩

乜撚服裝設計嚟

點過審

係就慳番

在fgo討論強度是否搞錯了什麼

仲係介紹緊CCC

唔係難理解，上黎吹水咁嫁啦
好難理解咩？

特登
隻game當初個主題係色氣

再出埋鈴鹿 開三個pool

有聲

下屋真係

濕jor

s99m

扯了

好撚淫把聲

正

ABC把雞仔聲真係非常唔啱我口味

依家2隻狐都用 既眼神望住我

強度始終成為更大誘因吧？

頂冇插好支mic
比屋企人已為我睇緊av

兩個比較下屋把聲正啲

開始講LU

素直に射精です

信長同光頭梶田好似唔夠痴線

好耐冇呢個環節

333333333333333333333333

仲係街呀

字海

信長真識玩

NOBU

好多字

小倉唯把聲

直接玩GAME咁玩

你睇埋尼綠個維納斯先

辛苦晒下屋

好似唔記得遮聲優

梶田個死人樣真係...

梶田個樣

光頭佬

光頭佬條脷

鏡頭專登影埋去

梶田

十卜1

笑死

11111111111111

做乜9

BBQ

1 for sure

1

3

打定光頭佬 都得

竟然係2

今次D選擇咁有心機寫

光頭佬又嚟

已陣亡

梶田真係

梶田笑到好咸濕

把聲好正

出左就為把聲課爆

J聲都好好J

唔得啦 點算

打J

打個丁先啦

我打緊

3牙3牙

個個沉曬船

一定要課到中 同酒吞一樣

yes 有得聽3

哇屌

對手

又黎

嗚哇

屌

個死人樣

個樣

光頭隻手乜事

睇光頭佬笑撚左

嗚呀 射左

梶田隻手

手

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

信長都不能正視佢

好撚癲

實加鐘

又3

梶田諗力打丁

信長FF中

ABC差好多皮

咁快

男nobu

對手又嚟扑街

妄想中

光頭

冥想

信長明鏡止水

信長bbg

今日NOBU好正常,同梶田比

無我的境地

叔叔不行了

2

搵川澄頂左abc個位好過

大家睇直播已經咁樣
係現場嘅信長尾田點頂

笑到好抵死

梶田冇忍到呀

NP300%

真菌係唔係現場

懷疑信長打完J先上嚟

蘑菇

原來D台詞係蘑菇寫嘅

牙菌咁得閒

無LINK>..

懷疑偷偷地打緊

講緊果18段都有蘑菇監修

諗力打丁

真菌一定係現場打緊丁

打緊了

現場打丁

隻手

光頭佬念力射精

CLS

屌真係好撚正呀

信長今日咁忍得

下次搵川澄玩9佢

打完J

打完丁先黎

情報時間

時機未到, 一陣應該會黎料

打丁素材

嚟料啦嚟料啦

料到

要嚟了

情報要黎了

已經玩左成個鐘

情報

愈坐愈遠

竟然無安生

信長之圓

信長而家坐個位置＝真主角

竟然搞到FATE EXTER個製作人

平井堅

extella宣傳

FUCK YOU SWICH

又講隻垃圾驚

點解呢件有得開胸

屌 真係好似

嫁王咁衫咁撚露

有村千佳ver

果然早買早享受，遲買多幾舊，SWICH版有新衫

情報仲有咩意義

嫁王PSV?

SONY派表示又俾人撚

個袋

如果switch有特別機 呢度應該好多人順便買
咁唔識做生意ga

7月20?
要玩GVG 不了

減價大清貨,g胖咩你

買晒先黎話特價......

我冇PSV/PS4

過幾日會買SWITCH

出書

不務正業

索廚無人權

本書

extella咁快有下作整緊

rin

罪大呀

買

咁撚垃圾

新EXTELLA

－。－月廚真係犀利
extella都撐到出新作

玩阿提拉LILY

應該出黑閃

fate extella2 製作中

有狐就得

月廚, 沒有極限

正呀

Ps4版應該又會比人撚

下次d建模可唔可以整好d

今次真係到

整靚個打鬥畫面先啦 唔想睇到格仔

我幫襯買左8蚊買saber頭像

在近日舉行的線上發表會「Nintendo Direct 2017.4.13」公布的 Nintendo Switch 版，除了收錄 PS4 版與 PS Vita 版內開放下載的 33 套付費服裝，以及能於首批購入特典內取得的 2 套服裝，合計共 35 套 DLC 服裝外，還準備了尼祿・克勞狄烏斯（ネロ・クラウディウス）的全新服裝「解放的新娘禮服（解放の花嫁衣装）」。

好似係直接有晒所有衫，唔洗另外買

冇你先驚

條柒頭自己好似過去睇俾人侵食左

加鐘時段突入

真係有FGO情報喇

咪撚出psv啦老老實實。。。 拉低d規格

咸川

SALT RIVER

屌你老母呀咸川

有石拎

抗逆帝ham川

出黎啦嗎屌你老母？

塩川

屌你老母咸川

又唔係安, 竟然係鹽川親自上場

愛鹽力係邊呀

戰犯

+1

lip

令咒

鈴鹿

狐

ZMC RIP

新火鳥清大獲鳥

鈴御前 大陸仔又中

oh fuck

鈴御前

出了

真係06

鈴鹿啊

鈴鹿 課

4個出晒

真係有鈴鹿

06

鈴鹿 LIP LILITH 齊人

仆街啦今鑊

真係有玲鹿

鈴鹿 抽抽抽抽抽

課課課

@新火鳥ZMC

有鈴鹿,銀包點算

愛鹽力又勝一場

大件事

LIP黑絲封左胸

做乜鳩有I can fly

課到仆街了

好正

但係lip 對燈太大 個身又冇奶光咁長
有冇ching都覺得

3隻抽撚晒佢

一睇就知過唔到

ham川：成班傻仔，我訓著都笑翻醒

同C狐講聲 準備瘋狂嘈交啦你

meltlilith

咩都睇唔到呀

ham仔:課課課課

多左件衫

最憎人放大絕
會課到有

今次有慢播咁好

LILITH多隻條底

下面都係一樣

抽抽抽抽抽

慘呀崔斯坦

又要抽塞巴

鈴鹿又係光炮?

抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!抽!

passionlip多左件衫

各位的劍技石還足夠嗎?

好明顯過唔到APPLE 真菌都講過話修改左

唔夠呀,屌

好多限定五星SABER

賣腎都唔掂

反鹽黨仲有無野講

月廚都是抖M

唔理咁多
抽左先

一直唔夠金劍石

屌你幾時開呀仆街咸川

小玉又多一個好友出場

屌，好似連塞巴棋都冇

都唔知咁多saber做咩
最好單體技啦

鈴鹿 抽抽抽

超長劇本, 非常好

C狐BB:唔係友 點睇都唔係友

第５以上？

一章份量, 長過第5章

最緊要磨菇執筆牙

劍餅

咁撚長

新class?

CLASS:MOON CANCER

alterego

真定假

AE

新CLASS

真係特別開個CLASS

ALL位得一個

moon cancer

MOON CANCER都出埋

新職

打AV用

Ruler

MC>仇>秤>MC

間尺都有野克了

打A職先剋

MOON CLASS= ALTER EGO

打丁用

貞德終於有用...?

出現了

月CLASS專打AV

除左佢仲有邊個做到呢個CLASS

燈中左

一野兩個職

天草四郎變午餐肉啦

又一個新class

出黑貞

averger>rulur>moon caner>averger

都話係4*

LIP 4星
AE

又新職小倉唯

剋AV, 但係比RULER同B CLASS剋

又多多個

哇

4星鈴鹿

比三騎剋

打4騎,被3騎剋

無改到相性

鈴鹿實係五星

三騎>alterego>四騎(狂除外)

鈴鹿一定5星啦咁

4星

正呀喂 4*

4星06

06 4星

鈴鹿四星

06 4星
LILITH 5星,終於成功下克上

4*呀

啪

咁多4星

即刻打面

燈。。。

4*

劍槍弓>alter ego>騎術殺

都係4星

屌一野打落我塊面到

抽呀

5星無銘信唔信

到底有咩5星

燈走粒星 勁

沒有秤

正呀莉莉絲

LILITH 5星 有無搞錯

lilith 5*

早見5星

4星

抽啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

抽鈴鹿

鈴鹿4星
屌

同夏活一樣

高速打臉

屌想要個隻係五星

抽晒佢

即場開燈
同當年巴貝利公公燈力有得比

都係要抽晒

紅a呢？？？？

WHY

狐SABER 4星 好彩...

活動劇情會解釋

課佢老母

細波係五星

隻5星個樣同CM有啲唔同，CM好似蘿莉，呢個好似係高中生

燈走左粒星
笑撚死我

就1001

最想要個隻

好撚痛

BB
B AA QQ

殺生院會唔會都係5星,拎mooncancer出?

SAKURA BEAM

十之皇冠 D
解弱體+回血+弱體無效

呢個好笑

sakura beam

4星 好彩
召喚晴天

BB真5星

燈走左殺生院

十之王冠

bb

解弱體 回血 弱體無效
定身
自我改造

A卡寶具

準備開杯

寶具 C.C.C

動畫風

鈴鹿4星

...

好想比杯佢

點知完全唔同

s9m

果陣多咁多隻 依家2隻